大膽講句 搵大粒荷里活明星梗係無人出聲 要搵應該搵呢幾位

你班友搵大粒荷里活明星
個個第日都要靠中國戲路
梗係無人敢出聲
識搵梗係搵班已經同中國反面嘅明星

1. 莎朗史東 (Sharon Stone)
莎朗史東因為同達賴喇嘛係friend子
已經一直係中國黑名單上
係四川大地震之後甚至話係支那嘅報應
實在係走得好前

2. Katy Perry
之前去台灣開演唱會
著咗件太陽花衫同披起青天白日旗
已經被小氣支那永久禁止踏足大陸

3. Maroon 5
2015果時想去中國開演唱會
點知因為喺twitter祝達賴喇嘛生日快樂而被禁

4. Selena Gomez
2016年被影到會見達賴
被禁踏足大陸

5. 波叔 (Sacha Baron Cohen)
之前奧斯卡玩金正日骨灰 激親共產黨 大家都應該記得啦
雖然冇話比中國正式禁制
但係佢係香港之友 識講兩句廣東話（自己google）
而家又取材趙式芝拍戲 可能都會肯出聲

波叔有支持

Gerard Butler都有

波叔

想莎朗史東幫我深喉

仲有lady gaga

有d道理

講得有道理